係中大過咗4日3夜旅行團嘅手足有野想同大家講

代朋友開Post

首先，我並唔係中大人，當日知中大有事即刻飛入中大，相信好多人都係咁！

中間嘅野唔想講太多，相信大家都知，想總結少少野

中大一吹雞，見到咁多手足入去真係好感動，果一刻我感受到有機會贏嘅感覺，係中大入面，我感覺到呢個就係我地嘅基地，因為入面嘅資源同埋人手，我相信政府短時間都冇能力應對，但今日係我係呢場運動入面第二次感到咁失望，第一次係禁蒙面法嘅第二日叫休息，唉，今次又係輸係自己分化，之後散水

想講下解決方法

所有示威者絕對絕對絕對係要自律，每一位示威者都代表住所有示威者，所以我地唔係個體，而係團體嚟！大家做每樣野之前都停一停諗一諗或者問一問身邊嘅同路人，例如爆玻璃前問一問，爆呢到好唔好？大家認同而又冇原因嘅，一齊做！因為你爆同我爆同佢爆冇分別！係其他人嘅眼中，大家都係同一個人！而且最重要嘅係因為冇大台，做所有野都冇人管你，更加要自律

第二就係每做一個重大決定前諗一諗，唔好比慣怒沖昏頭腦，好似今次中大咁，我知大家好嬲好嬲，每一個人都有情緒，我都好嬲，我都唔係中大人，但係大家要諗返個大環境，我地守住中大呢個基地真係好重要，入面擺放咗幾多資源，我地係到不停研究新武器，每個入口整咗幾多嘅路障，封哂吐露港同大埔公路對成個香港嘅影響(可能有人唔知影響有幾大，大家可以問下大埔人或者想封大埔嘅人)，而加就係我地嘅自己內部分化，不和向政府自動放棄咗中大，我敢講如果唔係我哋自己主動放棄，政府絕對攻唔入，相信有入去嘅手足會知！

每一次討論，拗撬嘅時候並冇話邊個對錯，只希望大家都會大局為重，唔好意氣用事，我知道大家辛苦咗咁耐，自然會燥底啲，我絕對明白，但記住要贏呢場仗就係要時刻都要勿忘初衷，大局為重！記住，好緊要！

最後，呢場仗最難打嘅原因係無大台，因為我地每個人都要同時分擔住兩個唔同角色軍師+戰士，所以前線手足，我地一路打嘅時候，頭腦都要keep住清晰

香港人，我地可唔可以無大台咁贏比全界睇下呀

中大呢次係衰咗㗎喇，吸收經驗啦，一係就再吹大雞入去重頭嚟過

希望大家將呢啲心態宣揚開去！

我琴日都仲諗緊政府今次可以點拆，攻又攻唔到

*可能有人唔知影響有幾大，大家可以問下大埔人或者想入大埔嘅人

不分化不指責

得喇癲狗 扑爛人地屋企撞親手足做山寨王好撚開心？

777就係等緊手足犯錯嚟博反盤

[長文]作為中大人 想講下某部份中大人「散水」嘅理由

正視聽 求吓你地相信中大前線真係有問題

中大學生離開既真正原因

係中大嘅狂燥症患者可唔可以知所進退

幾撚多人屌緊你地 知唔知醜呀死mk 想私了暴大同學？我屌你老母包你打橫行出暴大呀

所以一定要自律

不分化，不割蓆，前提係所有手足自律唔該！

而家係度洗白有撚用？你再比其他暴大同學認到我睇下係唔係唔割咁簡單 你地比popo更加仆街呀屌你老母

唔係咩洗唔洗白，呢樣野係要改善，唔知你係唔係手足，但要贏一定要改善，你呢種係唔係都屌嘅態度都要改，冇大台底下人人平等，互相尊重好緊要，如果個個都係又屌唔係又屌，根本唔會傾到野，所以手足以後都冷靜啲

而家唔冷靜係你班二橋既山寨王呀
你解釋到以點解要打爛保健處 打爛lab 打爛新宿 打爛賤標 飛車撞傷同學咪睇下他日私唔私了你班仆街囉
講尊重？你有尊重過暴大同學會威脅用火魔？我屌你老母你真係唔好比我再撞到你 屌你老母

呢場運動入面咁多唔同嘅手足，總會有人比較衝動，尻打爛野我都好嬲，但係爆野果刻我唔係現場都冇辦法，琴日變咗嘉年華咁，我都真係好灰，特別係啲人係到飛車尻叫，但係冇大台底下唯有大家互相提點，而唔係事後係到屌！

再者，威脅用火魔你係咪現場睇住？以我所知件事唔係咁，如果你所有野都係聽返嚟嘅，咁你就搵咗真相先好咁激動，唔係激動就贏到場仗㗎，而加要對抗中共呀，團結啲啦！

攻又攻唔到

講好既hit and run 去晒邊？

I mean係政府攻唔到！首先hit and run係快閃，留中大係陣地，要認清點解我地由一開始打陣地變做快閃，因為我地陣地唔夠打，只會變送頭，但中大今次唔同！打陣地都夠打！

如果要Hit and run，你應該由第一日就叫哂啲人撒而唔係吹雞叫人入中大，根本全香港人由第一日中大比人搞開始就準備好打呢場陣地戰，守中大，所以先全部人運物資入去，吹雞入去一齊守！

我一直諗
就算軍隊要攻入中大
都唔係一時三刻可以做到
點知分化，散水，間諜就不攻自破
大學生，唔係低質到對方分化都睇唔穿掛？
記住，手足柒咗，我哋唔係要去屌柒佢
係要諗點cover返件事
小學雞咁話人當你外人所以就走
依家唔係中大人之戰
係全港人之戰！
吹雞聽日上返去啦，我哋唔可以衰俾土共睇，原來「不分化，不分割」只係口號！

利申: 今日入錯shitty server

係，所以樓上有人屌，我都唔會屌返佢，大家一定要理性，而加係打仗呀，唔係玩，所有野都要大局為重！

收皮啦仲想屌番人？出面個個圍屌緊你班死mk山寨王呀屌你老母 口講不割 實則個個同你班死mk割緊席喇 佢地已經唔係叫緊你手足 係mk呀